因為新手球例咁易比12碼，後衛不如以後斬左對手先好踢波

岩岩水晶宮個球 之前白lin 同熱doherty 個d
基本上依家係禁區入面中手就有12碼
我係前鋒射後衛隻手 好過射龍門啦屌

根本矯枉過正

頭先個球真係唔應該比
隻手幅度唔大
中手球定唔中手球似乎進攻都無明顯得益

咁都有以後個個前鋒唔駛射龍
瞄住人地隻手黎射

依家條例完全唔睇進攻有無得益
on撚9

有時係自然動作 好難長期貼實隻手喺身度

定格個下 ward連望都望唔到粒波就中手 點撚樣避
咁都俾12碼真係痴撚線

講錯 應該係防守無得益

頭先個球直情進攻防守都無影響

依家只要手唔貼件衫少少都計離開

ward 肯定唔係最後一個受害者
好似玩緊俄羅斯輪盤咁

場場馬會買大算

我驚踢多幾場
馬會改埋開大要4球或者十二碼唔計

場場買大波等收錢

咁咪大家都有機會有十二碼射 好公平呀

其實踢開波都知, 隻手嘅作用會係用嚟"寒"住對方, 掗吓位, 根本無可能長期貼實個身, 而家入到禁區雙手要貼實個身, 然後攝嚟攝去, 可以想像到個畫面會極其on9

其實覺得好合理，因為係咪故意/會產生得益實在太主觀，VAR都好難做到呢D判斷，索性一刀切比12M算，不過一早講咗今年改例，所以都冇得怨，只可以怪自己唔好彩，大家鬥射手好過一場球證自由心證吹手球，另一場一樣嘅程度又可以唔計

上個禮拜 lindalof個球咪一撚樣

ward 個球有片lu

On9 舉起哂隻手都唔哂比

而家係咪無咗波打手呢樣嘢

應該無🤣🤣

舉起哂隻手
屎眼睇波？

痴撚線假波嚟
排球接一傳咁撚樣又唔使12碼

唔劃一，更多灰色地帶咪又係比你地屌同拗餐死
連d球證都唔識點判

但係岩岩車又唔計手球 點都有灰色地帶

邊隊有比錢咪有得益囉

2億磅喎

勁撚on9 你問我 呢球一撚定係natural position 更無意去擋波 而家個例真係勁弱智

上年文尼咪咁囉，陰陰濕濕

推

唔舉起隻手點鎖頸頂波
你識唔識踢波?

本來改得弱智就係想劃一唔拗數, 結果咪又係睇心情吹

咁一早唔好改啦

真心問，呢啲舊時冇var吹唔吹？

哇屌岩岩皇馬個球仲誇張

嗰球好似衰on9攞隻手去卡住人哋隻腳
點知粒波彈去隻手度

個紅牌又係cls
根本依家睇親都俾

痴撚線 今日因為var輸撚到仆街
曼聯同皇馬

皇馬果個手球12碼真係痴撚線

單刀犯規紅又有乜咁CLS呢

車嗰球擺明黑哨

咁都唔係手球？依球咩例都吹喇

就算舊例
1.個波係大致上飛向龍門方向（唔理最後中唔中龍 大唔大力，結論佢擋左射門）
2.佢由頭到尾都望住個波來勢，一定預計到個波有機會係頂向龍，視察清晰。
3.頂果下同防守者距離並非近到無可能比反應，佢係見到個波既方向想回身擋波
4:佢隻手係主動伸向皮球

1同2的而且確係嘅
3就五十五十，我就見到佢有比反應避開個波但遲左，即係呢個距離可能反應唔切
4就完全唔係

我講緊樓主pin果球，唔肯定你係咪講依球

4技術上一定係，有無心係另一件事

因為佢頂果下，後衛係有反應回身
而原本佢頂果刻，防守者既手係無阻到個波既路線
防守者並非無意識地主動作出手部動作 從而令（唔會阻到）變（阻到）

其實可以禁區手球非直接入龍
既情況判間接自由球

咁底線或解圍醒中就唔使12碼咁無厘頭

其實係，紅牌都可以根據係咪入球機會而比，手球點解唔得
如果會直入/蓄意手球就12碼，唔係就禁區間接自由球

一講蓄唔蓄意已經唔可行，又係會有排拗

係 上場連迪洛夫果球唔見你出聲？

上場白lin 對晶宮果球仲on9,人地個前鋒射到離晒譜，似係瞄住年黎射多過射龍，都照吹十二碼

.....你識我？你點知我冇出聲

咁咪個個都用手擋傳中